你仲記得嗎…?

721 唔見人 831 打死人

ʟɪʙᴇʀᴀᴛᴇ ʜᴏɴɢ ᴋᴏɴɢ, ᴛʜᴇ ʀᴇᴠᴏʟᴜᴛɪᴏɴ ᴏꜰ ᴏᴜʀ ᴛɪᴍᴇ